有關荃灣刀手事件

岩岩落街睇就見到大量群眾聚集係
大鴻輝中心外眾安街沙咀道十字路口

有疑似斬人黑社會係唐樓天台

先後又救護車、狗車經過。
狗車一到，示威者相繼散去

岩岩沿路觀察，路面大致回復平靜
但返荃灣既手足，避免着黑衫經過眾安街

Push

Push 到荃灣手足睇到

推

push

我冇野講
我要搵律師

有冇google map 圈一圈大概係邊個唐樓天台

推！保護自己人身安全先！

疑似兇徒剛剛晚上十一點半就係仁信大廈及安安大廈天台

快d搵人起左佢低啦